泛民係咪死撚哂？

屌你老母？

想問佢哋可以亂做啲乜聰明嘅人係有計劃行動

問下omdb

事到如今，戀棧權力金錢，屌你老母

重有龍心，快必